譚德賽不是黑人

他是黑皮膚的中國人